聽日1月3日聽日有教育界集會呀 老師係守護我哋香港幼苗嘅希望

老師天職係係作育英才
佢哋好努力咁守護我哋嘅香港幼苗
大家都知有良心教師點比港共打壓
仲記唔記得比黑警打盲眼嘅楊Sir
仲記唔記得銅鑼灣比黑警濫暴打甩門牙嘅老師？
仲有好多好多老師受傷被捕
我哋仲要靠佢哋將香港史帶落去
一齊守住教育界

一齊去fb 洗版呀

去！

聽日見呀

聽日愛丁堡要人

bump

推

被停職的教師有更重要野做！

我要真普選

廢除功能組別